塞機場阻外國遊客上飛機番屋企就係抗爭, 你咪笑死人啦

本來外國文宣一直向好, 外國人甚至外國傳媒都99%支持香港
你地而家就去搞鳩外國人, 人地被迫濟留香港, 只會對你地反感, 兩個幾月既良好印象你等住一舖清袋啦
本來原意係向全世界人宣傳, 而家變左做得罪全世界人,
you burn with us既對象由港共黑警, 而家就連外國人都burn埋
塞鐵已經夠on9啦, 而家玩埋塞機場, 共產黨呢下真係多謝你啦, 國際輿論等住收皮啦
香港經濟命脈係貨運, 唔係旅客
塞民航認真低能, 貨機依然正常升降, 你覺得影響到邊個?

認同，明明目的係向旅客宣傳，點解旅客突然變成阻撓對象？係咪傻咗？

一開始係接機大堂比旅客得到正面訊息咪幾好
去離境大堂把撚? 宣傳你地係ON9仔?

唔癱瘓機場，可以有咩其他plan?

我咪講左, 香港經濟命脈係貸運, 唔係民航
你塞民航=burn with全世界人, 對你有咩益處?

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

Push

和理飛集會本來目的就係向外國旅客宣傳，爭取外國支持。做番呢樣野，叫下口號咪足夠囉

但我地無可能阻到貨運

同意要搞經濟，但諗唔到具體方法
Burn with 全世界人的代價就係大，所以先逼政府回應

係接機大堂我支持
去離境阻人就ON9

塞路都成日做, 你話阻唔到貨運?
政府陰陰嘴笑緊你地班傻仔, 自斷自己建立左兩個月既良好外國輿論
回應? 你地burn完咪回應囉

香港命脈，係金融、股票市場、港交所